點解後生仔出黎玩多數都係飲black label?

呢隻酒有咩特別

順口 易讀

型囉，溝綠茶

英雄主義

覺得講順口Ballantine's好過佢
why black label

未聽過

少出黎玩

once you go black You never come back

因為實溝綠茶汽水等 一班人開又基本上人人都飲到
同埋如果得兩三個就唔會咁飲啦

唔識飲酒，剩係覺得幾易入口，又平

中學未畢業都識讀

black label點讀?

平，同埋人地做宣傳，有著數間間都賣佢，得芝仔同佢揀，要明白後生仔只識係店鋪比佢既選擇中衡量

反而我係識 Jonny Walker先 可能平 所以無話咁專要black
Gold label都okay

係，講真來貨唔洗二百就賣八百
咁當你有品味返支老麥12差唔多四百咪要賣1600?啲靚仔點會捨得開。

你話個場target啲肯洗錢，講究下品味既客又唔同講法。

因為淨係識呢啲cheap酒
講真 講啲高級啲嘅名佢都唔識啦

因為平

因會唔識讀其他

大酒黎講佢係平果堆囉

而家仲有人飲black label？
一早轉晒v仔同名士啦

Mk唔識讀其他酒名

因為係屎水

無特別，平，酒吧一定有，當casual drink咁解。

講真，想認真學飲威就唔會溝綠茶同當啤酒咁怒飲啦